人民日報--特區政府領導班子必須響應習主席的節約飲食帶頭到各大餐廳吃剩下的食物

不得抗旨